不如開個tg grp 一齊推twitter

見好似好多曾經發起過嘅推 twitter hashtag 行動都唔係好成功，同埋啲hashtag 好混亂，可唔可以開個twitter文宣grp 專傾呢方面？

本身唔係用得多twitter，只係覺得每次推都唔太work咁

我認為可以，外國包括美國日本等等twitter都好普及，而且性質上擴散比fb post仲容易，有冇聽過地震佢地第一件事都係發推？
做得好或者可以成為我地外國文宣既一種快捷手段

wish

pish

Wish

咁係咪要整埋日文文宣？定係專注推英文twitter？
唔知日本人有幾多真係關心呢啲嘢

已開

推

所以我話twitter易擴散過fb，因為係乜都可以轉一餐like一餐，洗板都係家常便飯，一人仲可以有幾隻ac
唔理真唔真關心，乜文都有都可以當加強曝光度既一種手段

有d hashtag例如擴散希望, RT, share呢d都會幫助到

同埋唔需要一大段野文宣，呢d我覺得comment做就可以，以最短既句子加講條片咩事就ok，too long好易didn't read，暫時見好多po都算過長好難吸睛

自推

光復香港 時代革命

何妖好似想移民！！！！！！！